想移民有無計？

覺得香港無得救，只會愈黎愈差，可以一日特區護照直接變做中國護照，有BNO都無用
背景：19 社科，無技術，如果可行，可以重新讀書再移民
諗過紐西蘭，本來低技術嘅工都可以移，但近排又加左要達到一定人工，門檻幾高
大家有無經驗可以分享下

NZealand 好似政府幾年前開始plan緊一個計劃，一萬位國際學生去南部讀大學畢業後，政府會協助你搵工，留係當地移民。因為南部嚴重缺乏勞動人口。
但個計劃我等左兩年都未宣布開始。

我都有讀過類似嘅野，但覺得會不了了之

一撚樣讀19社科 不過想移去加拿大 有咩方法

無啦

一線國家唔洗諗

勸你地諗下醒線國家